香港vs中國，有何問題？

Иван Яковина - Корреспондент НВ
Ivan Yakovina - Correspondent NV
今天10:09
在整個6月和7月初，香港繼續抗議將該地公民引渡到中國司法的法律。現在有一種接近關鍵的情況：這是對抗中國的真正起義。直到1997年，香港仍然是英國的殖民地，但後來主權被轉移到中國，只有一個條件：在政治和法律意義上，這個城市將保持50年的自治。

現在它被正式稱為香港特別行政區，並擁有中國大陸的自治權。例如，中共不統治，事實上，它本身就是英國法律制度。

然而，北京不太喜歡這個。現在，C同志正在中國創造一種他的個性崇拜和一個邪惡的極權主義國家 - 像1984年的科幻小說中真正的反烏托邦。

與此同時，香港是一個自由，開放，寬容，民主的社會，幾乎每個人都遵守法律，生活豐富，自由，快樂。對於中國其他地區，這是一個非常具有傳染性的例子。
北京不希望中國的每個人都知道人們如何在那裡生活。更重要的是，中國共產黨人不希望自由，民主和公平正義的病毒從香港散播到中國大陸。

為了防止這種情況發生，C同志和他的朋友們開始狡猾地，不知不覺地開始控制香港。但當地居民是非常聰明的人，他們了解正在發生的事情。他們去抗議。有些日子，兩百萬人收集了抗議活動。

儘管事實上只有七百萬人住在香港。事實上，該地區超過四分之一的人口走上街頭。我認為這是其他地方有過之而無不及的。 В результате закон, с которого все началось, решили не принимать. Вроде бы, все. Повода для протестов нет. 但事實上，當地的積極分子剛剛開始，他們覺得他們可以改變很多。

首先，他們對香港政府的形成體制不滿意，政府是在中國的非正式控制之下。其次，他們不想在2047年之後發現自己的權利，自由和管理特徵全部喪失，成為一個普通的中國城市。

在七一特區成立之日 - 他們佔領了地方議會理事會，並要求通過在該市建立完全民主的法律。在大廳裡，他們掛著英國殖民地旗幟。他們的口號是“ GK - 這不是中國！”(«ГК — это не Китай!»)

對於北京而言，這一切造成了一波又一波打擊。官方宣傳聲明，香港居民樂於擺脫英國殖民地的枷鎖並回歸祖國。事實上，香港居民在棺材中看到了他們歷史悠久的家園。他們一係回到英國統治，一係選擇獨立。

嗰一刻，英國介入示威者一方。外交部長Jeremy Hunt要求中國不要躲在該地政治鎮壓抗議活動的示威者。

中國政府指責倫敦當局嚴重干涉他們的內政。但英國政府提起一項協議，北京直到2047年才能在該地建立直接統治。此外，如果英國發現中國政府開始侵犯平民的權利，英國承諾對中國實施制裁。

這是針對中國領導人的，對於公牛來說就像一塊紅色的抹布。事實上，英國威脅到X政權的極權主義精神。他還夢想成為天朝帝國的新皇帝，他控制著那裡的一切。英國人暗示不，不是全部。有些人喜歡遙遠的英國，而不是自己和中國。

老實說，我很確定共產黨、習近平和中國根本不會容忍這種明目張膽的不服從，仍然試圖在香港建立直接統治。他們只是不習慣他們反對的人。

在這種情況下，情況將完全變得不可預測。甚至不能排除起義對抗中國的表象。儘管如此，人們非常生氣。這樣的起義將支持英國人，當然還有美國人，雖然他們在沉默，並且尚未進入這場鬥爭。

與此同時，抗議活動仍在繼續，外交衝突只是勢頭。我個人認為沒有任何適合人的解決方案，因此，我們正在等待進一步的升級。

推